我常用的一些微信公共账号（欢迎大家一起推荐，拒绝营销号）

微信5.0上线了，我推荐一些我个人平时用着觉得还不错的微信公共账号吧（拒绝营销号）。1.	经典短篇阅读分享名家名篇作品，应该是阅读类号里面最好的了。微信号：yuedudp，或扫一扫下图关注2.一起记单词记单词小工具，亮点是每个单词的解释即全面又简洁，精选的例句，原汁的英文解释，吃透每一个单词。微信号：yiqijidanci3.Fun88乐天使定位娱乐+运动，美女与野兽微信号：fun88angel4. 热刺88网罗足坛信息百态，第一时间掌控英超所有信息微信号: hotspur885.优惠券精选随时随地下载麦当劳，肯德基，小肥羊，真功夫等优惠券，再也不用打印了微信号：youhuiwx6. 超级实用小百科查天气，查姻缘，查人品，故事笑话，还有每天的贴心生活小知识，实在是居家旅行，必备之微信号。微信号：baike125807. 九点杂志关于生活，旅行，电影，音乐，娱乐，热点的掌上杂志微信号：jiudianzazhi